場運動止暴制亂咗定係區選前休戰?

分明係因為區選 幾日前先咁多人出黎 唔好咁心急 呢場杖有排打